# Notas sobre o curso de Testes Automatizados com HTTParty e Rspec #



### Sobre API ###
- api interface de programação de aplicações 

- json 
js object notation 
modelo  para armazenamento e transmissão de informações no formato texto.

### aaaa? ###

* teste

### b ###

* teste 

### c? ###

* teste